一人一個兒時爛gag

知唔知冬甩嘅爸爸係邊個？

冬甩嘅爸爸冬甩嘅爸爸，多啦a~夢

利申：絲打，160，中上樣，D cup

Jm9

你食屎撈唔撈飯？
只可以用英文答：Yes / No

成日有人話我係紅巴，所以咪澄清下

你老母個波罩你呀

第一個留言
第二個

多啦a夢～五

絲打有無棍，想含

無

揸住個冬甩自拍返張證明係絲先啦

豉油咸唔咸?
水濕唔濕?